又一單大學生R野食唔拎

閪就人地屌,野食就商店出,公平咩?

班學生都唔知攪乜

不過又上報，商戶免費宣傳

比人笑就真,人地心念,睇下呢班傻仔,人上莊佢上莊,柒既